睇完31台英國果然係日落帝國

申辦18年世界盃胸有成足點知得1票,到依家都重覺得不公平選舉又唔敢罷踢
俄國利益輸送加上各國憎英情緒睇來要過多五十年先舉辦到世界盃
個足球傳奇球星幫手投票對手真低死垃圾國家

所以唔好再求垃圾國幫手要求求美帝,佢果霸氣連世界都要迫害佢就知玩完了